理性討論基達菲去英超入唔入到頭十

頭六唔使諗，曼聯柒極都穩Big 6
後面仲有狼隊、前英超冠軍李城、韋斯咸、愛狗、FA cup亞軍屈福牠
個人認為頂多13,14名，甚至更後

大家點睇

講真巴塞去英超有冇頭四當你主場贏晒，作客拎10分都難

踢唔夠10場半隊傷出

巴狗都幾暴力

會降班

2019年仲有人覺得西甲兵踢英超會比人踢到斷曬腳

搵一季英超同西甲球會好似啲大學生咁exchange交流 分分鐘皇馬巴塞比愛華頓屈福特搶撚左西甲 基達菲 華倫西亞嗰咋過到英超就喊住走

一場波起碼有二十分鐘係比人踢到碌地

咪係囉，疤狗鬥茅幾時有豬過

哈迪斯都和到曼
咩基達菲英冠料

華倫比牙記屌打
牙記比一渣中下游屌打

留力咋

系

都幾肯定會

白禮頓一定勁過西甲五哥華西

牙狗d棄將都做佢哋主力都知咩事啦

反而佢地個MVP梅史達菲去英超變大垃圾

On9 熱狗分都唔撚要 去都同你玩
你夠佢地鬥？？